機場入面既人係咪睇唔到我地D POST?

散呀!!
你屌我冷氣軍師我都要講!!
而家成個場既旅客/員工已經散緊啦
你留黎送頭咩? 而家係軍政府, 冇法治可言架啦
求你地走啦好嗎?